動物台真係連登清泉，唔會糾纏送中條例

真係寧願一國一制啦
漢化組
字幕組
全部都係偉大祖國給予
最討厭政治
動物台萬歲

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月2日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

有冇 coser 先？

有派喜茶 就去

牛逼
希望唔好太多淘宝貨 coser

負評果d 講兩句

B站是我們的家

666

彈幕是咪冇左？

skr skr

有冇拉打出黎拯救港豬？

yes
大洗牌

留返係屋企睇新番仲好啦

三次元嘅事唔關我地動物台手足事

yes
平時成日吹奏咩巨人，咩海賊
講政治好深度好神級
留返係二次元啦
現實政治最討厭